渣車既入一入黎呀

如果見到啲中旅巴閘住佢同頂撚住佢，唔撚俾佢地有15分鐘一班，有冇得諗？